點解iphone12 pro咁搶手

之前邊個話12pro狗也不屌
睇吓依家個價炒到上天
再睇下iphone12
我on99咁揀咗送貨要28號現有得拿
一個禮拜後放仲hold唔hold到呢個價?
各位巴打會唔會放12pro
放咗去 再等1個月買返
自用

大劣狗屌丫嘛

小粉紅肯定嬲到食唔落飯
Huawei Mate 40啱發佈 個個走去買iPhone

連登仔不停吹到垃圾，蘋果已死
點知iphone12 pro勁好賣

自iPhone6系列以嚟最受歡迎

自「iPhone6系」首推大螢幕以來最火爆！「iPhone 12系列」24小時預購訂單達170–200萬部！

之前啲post講撚明pro優勢，計埋性價比
係啲on9仲廢up, 潛晒水啦

呢個真嗰小小錢淨係6gb ram都抵到爛

原本自用，但今次咁靚價有啲意外

兩部賣撚左三千幾銀再排十一月中拎pro
埋單平過12

其實本身真唔好賣仆直架喇
俾連登仔燈過返生

因為比起以前Pro平好多

我覺得12pro啲色靚好多
而且iPhone可以用幾年，換貴機都好合理，好啲嘅spec爽幾年
利申：XS用家，如果嚟緊呢一兩年平機嘅色唔靚，或者得貴機先有120hz，我都會換貴機

又或者係12賣得貴

有邊次連登仔唔屌架

爭一千，無理由買12 128GB

我一早都話12同Pro 版今次差價太細

連燈仔又贏

因為香港人有錢

因為iphobe識做生意…明明大把貨同你講太多人買冇貨…你見到件貨多人買又會爭埋一份

我又唔覺得iphone有咁做，出貨量已經好大

今次終於唔再係圓邊
唔怪得咁多人買

我都想換走部11 好重

咁社會上垃圾嘅人係佔大多數嘅

兩登手機台傳統：屌到飛起就一定冇伏又好賣，捧上神台就伏撚到仆街

XS用多五年都唔係問題粒A12咁快

睇過實機 午餐肉機拎上手都幾唔舒服

今年無晒啲柒頭拎兩部機上華強北做爛市，成個市場秩序即刻回復正常

但粒電廢，焗住我換機

Real shit，想為左舊電換機

Mini應該仲炒得仲勁

連登既燈力真係不容忽視

連登仔=登神是常識

所以我都換咗12

Pro如果真係有120hz，應該已經俾人試到出黎

an機有120hz mon都無人搶

認同你

pro max 啦 ，俾得起pro 唔好慳，promax 又另一層次，有sensor shift

連燈，出曬名

其實教主死後 年年都比連登仔唱蘋果已死
冇乜變又屌冇乜變 好似X咁大改變 又屌人m字額
但結果就係人地年年新機都大賣

不嬲屌完都大賣

連登仔個個話買12，但偏偏12就係滯銷

應該係因為隻藍色

媽咪麵藍

No use. android stays an android

小現貨同好賣係兩回事
今年疫情d貨肯定少左好多 咁炒得起都好正常
好似上年咁賣極都有貨出 睇下會點

12係平行時空賣?
12pro先比疫情影響?

雖然話理想同現實係有一段距離，但今次實在係太震撼啦

上年都係得pro同pro max炒起咋喎
追高規格有咩問題？？？？

午餐肉外型已經要買

平時岀新iPhone 港女係唔係都話自己部機開始慢

今次就唔同，連港男都覺得自己部機慢

原因係咩？

係男人嘅浪漫

Steve Jobs style, 金屬邊框

一日唔夠24小時已賣1千萬部，咁樣抵制美國貨

上年賣極都有貨出 炒唔起又係你講
上年pro同pro max炒起又係你講

咁到底係小現貨定好賣

我覺得冇以前咁跣手 好過以前喎

3gs之前邊個style?

唔會
與其買炒價不如俾多少少錢直接買pro 同12

好簡單
今次個差價咁細
俾多千二就可以買pro

唔係封哂關應該炒得重勁

有炒就買12啦，升幅有限

因為連燈仔

今次蘋果留貨比自己賣

大陸唔比放上網購平台做優惠 一部罰40萬

iPhone 4 個隻

一見到過左發佈會連登仔怒屌就知道大買
屌冇新意，環保公司班人依家去左邊

威囉 巴閉囉 皮幾野一部電話
身份象征 攞出嚟d女mk妹濕曬
利申：用緊11pro max 唔會換

連登逢紅必反
未聽過咩

依家個設計好銀手，6.1寸同5.8寸好似冇分別咁

cls呢部野有咩咁勁吸引咁多人買

皮幾一部電話有幾巴閉？
依家已經係Standard 黎

笠完套圓邊舒服好多
裸機就午餐肉好d

人地港女一條carier手鐲已經5皮幾6皮
仲會理鳩你用咩電話咩

其實大陸人點解有錢買得起？
一部iPhone係佢哋幾個月人工

全世界人搵到錢嘅
成大半年都無得去旅行娛妹乜濟
儲咗一大筆本來預嚟娛樂旅行嘅錢

有d窮人就搭順風車收到double福利
如果無用晒又有一筆so called 橫財

Lockdown期間又係對住部電話多過乜
今年可能好肯俾錢去換電話

分分鐘係近年最好賣嘅一年

咁即係買嗰啲都係有錢㗎囉